一人一個蝗國人的外貌特徵/裝扮

陀住舊玉

收皮啦屌你老母

蝗蟲仔出現！！！

旋勿加皮鞋

平頭裝 唔知叫咩款既鞋 超柒

暑假同女朋友去迪士尼俾佢嚇親

散左未

黃皮膚，黑眼球

大面+勁厚粉 紅唇

香港周街都係啦屌

屌講撚錯
係同女友去迪士尼俾呢對蝗一身既裝扮嚇親

同我女友仲好恩愛

平頭大肚腩

香港好多蝗後代扮韓仔
新一代港仔同蝗已經分別不大
八零後七零後易分啲

喜好算唔算？

佢地好鐘意紅底黃字

38歲個樣咁老

polo shirt,西褲,皮鞋

搵唔返